fb突然多咗咁多咩日本正品官方授權嘅產品賣嘅？

有冇留意最近Facebook多咗好多網點賣啲咩日本授權嘅產品例如手機殼、鞋、衫，有冇人有買過？我見好多人話已落單已落訂，全部都係貨到付款，好似中曬伏咁

多拉A夢手機殼

海賊王鞋

仲有火影衫、蠟筆小新衫，好多好多，唔知係咪伏黎

Facebook啲online shop 賣$257兩個

香港洪瑞珍三文治 !
話人哋授權=淘寶老番

香港人創業=淘寶垃圾貨吊高個價嚟賣=當年去工業化工廠北移玩cost down

喺不知明網店/ IG SHOP / FB廣告買貴嘢 = 弱智請驗腦

中指大雄係改圖 點會官方授權

So9sad